海賊王 one piece 983話 討論區

套垃圾執柒左佢啦仲有人睇架咩

畫柒 角色柒 構圖柒 劇情鳩
完全唔知呢套垃圾重有咩價值

每集都出一堆樣衰唔討好尖下巴大鼻窿on9傻西樣既9唔搭8完全可有可無既垃圾角色
屌你老母不知所謂

係，真係好撚垃圾

凱多個仔究竟咩料

大和正過硬膠人好多

娜美俾人追，聽到娜美呼叫都唔幫？
佢撞左邪下話
為左叫雞，連山治本來既性格都冇埋？

大戰阿，叫乜鳩野雞呀
人地打生打死山治想屌閪呀？

係個和之國咁多日，咁想去叫雞，小紫間妓院打之前又唔撚去？打到一半忽然叫雞？？？？？？？？？？

如果山治如果唔係俾人控制左，而係尾田真係攞呢D野來搞笑，成篇野真係ON9到極點

對一個搵咁多錢既人黎講
真係唔需要咁努力去工作了
你睇下周杰倫就知

跑撚夠未啊?
我差D以為睇緊跑online

山治真係好垃圾
掉低三個女人去搵隻雞

已經放棄左呢個角色

亂到飛起。。。點睇

呢個係邊度既翻譯

之前白胡子個仔去左邊

個po好負

有比較之下原來火影真係好好睇
垃圾one piece 個終章一定鳩過忍界大戰十倍

未必
忍界大戰前段都好鳩下

忍界大戰係幾多話到幾多話？

永遠都係跑online
路飛成個on9仔咁 咁多年
水7之後真係垃圾

2年後更加係

呢位巴打形容得太好
尾田1年內完左佢啦 都唔知畫乜春

火影一向高質好多
分鏡 角色成長 劇情等完勝一塊

但係睇佢點完 話曬都睇左咁多年

打鬥分鏡亂鳩到都唔知打乜
唉

比動畫陰咗

火影一向高質都講得出
有冇聽過火滾撚樣

艾尼路